[寫手文]賤朗仍然當fit 練波騷魔鬼大腿

無波入又唔x講？

C朗仍然當fit 練波騷驚人大髀

葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度一向是球壇的焦點人物，舉手投足都吸引到攝影師的目光。在周一祖雲達斯的例行操練中，這名前皇馬球員就被拍到大腿的肌肉仍然非常驚人，看來C朗依然fit到漏油。

現年33歲的C朗在上周六踢了他的意甲地標戰後，在周一亦隨隊展開例行操練，這名葡萄牙人在操練中如常地卷起波褲，展現他的「魔鬼大腿」。在去季，這名葡萄牙球星曾透露，他身體的「生理年齡」只有23歲，比實際年齡年輕了10年之多，這樣看來，C朗的身型仍然fit爆，保持這樣的體能狀態對他征服意甲絕對有幫助。

開始無貨賣
我諗D人期望太高 係意甲都踢到咁

大腿有肌肉=當fit

不如玩健美？